{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 하늘이 열리는 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "浴槽&空気清浄機と大型TVプレミアム/ホールインワンルームがございますが、客室タイプは2種類ございます。 タイプ1は浴槽と空気清浄機を備え、タイプ2では大型テレビが備えられています。 客室番号は現地割り当てで、到着後に電話でご連絡ください。 - 4K高画質のネットフリックスとユーチューブ、オレKTが提供されます。 4Kネットフリックスには4万本余りの映画とドラマが無料で鑑賞できます。 また、プレミアム客室とホールインワン客室、そして禁煙室では最大/最高の大画面でユーチューブ視聴が可能です。 - 昼の宿泊と連泊が可能です。 昼の宿泊は、一日最大12時間の午前6時から午後6時までご利用いただけます。 - ホテル式の白い寝具類を使用しており、キャンプ用品を使用した炊事行為や出血、染色など寝具類を損傷させる非マナー行為は賠償請求の対象となりますのでご注意ください。 - ゴルフ場が近いので、ソルモロ、自由cc、クムカンcc、ヨジュcc、フェラムcc、ブラックストーンCG、マイダスccなどのゴルフ場から参加できます。 - マッサージチェアは無料でご利用いただけます。高級マッサージチェアはプレミアム客室とダブルホールインワン客室、そして禁煙室に配置されております。 電子レンジの使用も可能です。 - 毎掃除の際、新型コロナウイルス感染症の予防のために環境部と防疫協会認証消毒薬品を使用しており、毎日消毒を行っています。 また、週2回専門業者を通じて消毒作業を行います。 - 客室ごとにWi-Fi APが設置されており、超高速光LANとWi-Fiを提供しています。 また、マルチ充電ポートも備えられており、楽にご利用いただけます。 - ホテル級の使い捨て備品と最高級の新素材寝具類を使用して殺菌および消毒されています。 - 客室にはハヌルチャンがあり、星を鑑賞したり雨の音を聞くことができ、四季のロマンが楽しめます。 積立クーポンも提供され、貸室と宿泊の両方に使用できます。 - 様々な雰囲気のある感性モーテルで、全客室が違うインテリアを備えています。 - 入室から退室まで非対面で最高のサービスを提供します。 - 防湿と防音が完璧で邪魔にならず快適にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "タイプ1の客室には浴槽と空気清浄機が備えられており、タイプ2の客室には大型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "客室番号は到着後に現地で割り当てられますので、到着後に電話でご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのようにネットフリックスやユーチューブを楽しめますか？",
            "answer": "プレミアム客室、ホールインワン客室、および禁煙室では最大/最高の大画面でユーチューブを視聴できます。また、4K高画質のネットフリックスとユーチューブ、オレKTが提供されており、4Kネットフリックスでは無料で映画やドラマを鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "昼の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、昼の宿泊も可能です。昼の宿泊は、一日最大12時間の午前6時から午後6時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具の損傷や汚損についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ホテル式の白い寝具を使用しており、キャンプ用品を使用した炊事行為や出血、染色など寝具の損傷を引き起こす非マナー行為は賠償請求の対象となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "近くにゴルフ場はありますか？",
            "answer": "はい、近くにソルモロ、自由cc、クムカンcc、ヨジュcc、フェラムcc、ブラックストーンCG、マイダスccなどのゴルフ場がありますので、ゴルフを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、マッサージチェアの利用は無料です。高級マッサージチェアはプレミアム客室、ダブルホールインワン客室、および禁煙室に設置されております。また、電子レンジの使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのように感染予防対策が行われていますか？",
            "answer": "毎日の掃除では、新型コロナウイルス感染症の予防のために環境部と防疫協会認証の消毒薬品を使用し、週2回専門業者を通じて消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにWi-Fi APが設置されており、超高速光LANとWi-Fiを提供しています。また、マルチ充電ポートも備えられており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て備品や寝具はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテル級の使い捨て備品と最高級の新素材寝具が使用されており、殺菌および消毒されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはハヌルチャンがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはハヌルチャンが備えられており、星を鑑賞したり雨の音を聞くことができ、四季のロマンを楽しむことができます。また、積立クーポンも提供され、貸室と宿泊の両方に使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "当モーテルは様々な雰囲気のある感性モーテルであり、全客室が異なるインテリアを備えています。"
        },
        {
            "question": "サービスは非対面ですか？",
            "answer": "はい、入室から退室まで非対面で最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の環境は快適ですか？",
            "answer": "はい、客室は防湿と防音が完璧であり、快適にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 686,
        "QA": 844
    }
}